[人口普查]係外國讀緊書long d既巴打們入一入黎

你地如果long d緊果陣 比條女帶左帽
你地想唔想知
岩岩有fd聽聞帶左頂帽
好多fd都話唔好講 驚hurt到佢
但比著如果係我就想快d除 乜都唔知仲撚陰公
男仔對個女仔好撚痴心 女仔似未玩夠果d

講:正皮
唔講：負

long d 第一日分手